今次NBA事件要歸功國際戰線既手足

今次係國際戰線巴打既功勞，Fight for Freedom, Stand with Hong Kong文宣，成功令Morey佢retweet而搞出呢件事

作為居加港人，教你點打國際戰線

各位手足加油啊

過左2萬係咪都可以繼續捐 整多D T-SHIRT?

緊急 希望有4000和理非幫手

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰

多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

光復香港
時代革面

五大訴求
缺一不可